<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">UNJu</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="descripcion">Image</string>
    <string name="activity_secretaria">Secretarias</string>
    <string name="str_almuerzo">Almuerzos</string>
    <string name="activity_map_unju">Mapa</string>
    <string name="activity_noticias">Noticias</string>
    <string name="activity_galeria">Galeria</string>
    <string name="activity_galeriaImage">Galeria</string>
    <string name="activity_university">Universidades</string>
    <string name="activity_carrera">Carreras</string>
    <string name="str_titulo_principal">UNJU</string>
    <string name="str_descImage">Imagen</string>
    <string name="activity_autoridad">Autoridad</string>
    <string name="activity_calendario">Calendario</string>
    <string name="activity_evento">Eventos</string>
    <string name="activity_sobre">About</string>
    <string name="version_unju">UNJU 1.0.0.1</string>
    <string name="comedor">COMEDORES</string>
    <string name="activity_comedor">comedor</string>
    
    <string name="unju_mision">Formar personas comprometidas con el desarrollo de su comunidad para mejorarla en lo social, en lo económico y en lo político; y que sean competitivas internacionalmente en su área de conocimiento, contribuyendo al desarrollo sostenible de la provincia, la region y el país.</string>
    <string name="unju_vision">La UNJu está consolidada como un sistema de educación superior de vanguardia a nivel internacional y contribuye de manera destacada en el desarrollo sustentable de la regiones y el posicionamiento de Jujuy en el ámbito nacional y internacional.</string>
    <string name="unju_objetivo">Identificar, establecer y aplicar estrategias para promover el desarrollo sostenido y equitativo para: Mejorar la calidad de la Educación que se imparten en la Universidad.
Fortalecer la identidad institucional generando la partisipación activa de todos los integrantes, promoviendo la creatividad y las iniciativas, canalizando los recursos humanos existentes.
Institucionalizar mecanismos de desarrollo social mediante la propuesta de políticas púplicas con los distintos sectores de la sociedad civil de Jujuy.
</string>
</resources>
